admin幾時肯正視下煩膠問題

大雞樂
轟蕉凍凍
真係好撚鍾意香港

仲有太多不能盡錄
每半個鐘開一次po笑人
幾時肯搞公投ban呢d人呀
越嚟越唔想上
我要聽其他聲音洗上連登咩
睇新聞都得啦

咁成個cc台會消失左

石原x架純fans

成個波台都冇埋添

你咪唔好上囉, 邊位呀

你暗共？
想滅人聲

唔鐘意咪quit 連登囉

關我能是

admin唔正視, 好快會變高登後期

其實將佢地所有post踢去黑洞啦，根本已經唔係體育台黎

你攬炒巴？

唔係 我散水撚

凍凍已經陣亡左了

admin幫手 送佢地成家落去
齊齊整整呀喂

小圈子爛仔台

又多隻

全部都係講波喎
你做乜9？

咁你對住塊鏡咪得

公投你訓撚醒未